西環花過千萬送陳凱欣入立會

西環集中營：
西環花過千萬送陳凱欣入立會 - 季陶

陳凱欣有西環撐腰，選舉經費不是問題。

西環及建制派捧了陳凱欣做立法會議員，但她只做了兩天議員，已不斷鬧笑話及被揭違規事件，難怪有民主派議員說，不少建制派議員也私下質疑陳的水平，擔心她類似蝦碌事件陸續有來，不過陳有西環撐腰，自然沒有人會多言，而不少政界中人開始估算，究竟今次西環背後花了多少錢捧陳凱欣入立會？普遍認為以千萬計是走不掉，「問題係幾多個千萬」。

之前民建聯鄭泳舜出戰九西補選，申報選舉開支約138萬元，並由民建聯全數捐助，不少民主派人士已在等陳凱欣申報選舉開支，究竟沒有政黨支持下，會由哪些人捐助選舉經費？不過正如一些民主派人士說，陳有西環支持，要找人捐錢根本不是問題，「反正大把人肯捐」，反而是陳申報的選舉開支，會否多過鄭泳舜的138萬元。

該民主派人士說，單看陳凱欣助選規模，「肯定勁過鄭泳舜，冇理由申報開支會少過138萬」，當然這筆開支不會包括陳做健康大使時，那些鋪天蓋地大廈、車身廣告、以及各團體為她印製、請人派發的健康大使宣傳品，更不會包括《大公報》、《龍週》等，以陳凱欣做頭版的萬計免費派發報刊，還有西環動員各大社團、同鄉會的「自發」拉票活動、助選「義工」等等開支，該民主派人士笑言，有建制地區人士私下對他說，這次西環捧陳凱欣入立會，相信開支以千萬計，「我估夾夾埋埋點止，應該話係幾多個千萬」。

周一、三、五刊出
季陶

上一則
上一則
帳委會審查食安中心

下一則
下一則
昨晚六合彩開獎結果

唔知領導有冇得享受下

鬧咗咩笑話?

IT sucks

你估個個都好似叫雞黨咁撚無恥嘅咩

好撚心啦毒果 為左李卓人贏你地咪一樣壞事做盡 又屈人投共又老作新聞

超人(壹傳媒)打怪獸(建制派)咋

正義輸左 民主最黑暗嘅一天